依加仲有咩節目講神秘野同鬼故係好聽

以前仲有恐怖熱線在線, 摩星嶺4號, 神秘之夜同埋山城搜奇
得閒就可以開黎聽下 但係依加恐怖在線變咗收費
仲要質素差咗好多 以前真係聽到唔敢訓 依加就次次聽一陣就訓著
仲要無咩鬼故係深刻
跟住摩星嶺4號就比商台收咗皮 雲海自己果個格羅兹尼無人guide變咗吹水節目
神秘之夜又唔係成日更新 有興趣嘅topic都一早聽晒
好想睇下仲有無高質嘅節目可以得閒聽下

留名， bigboy club.

潘紹聰直播嗰個，使唔使收錢? 重溫先要?

之前架勢堂/1872遊花園間中都有聽眾講鬼故，e家一個電台節目都無?

潘紹聰依加聽live好似可以免費聽頭兩節
依加903我連夜晚有咩節目都唔知

無人聽?

viutv之前有個幾好睇
而家星期五晚都有 不過有時講風水 玄學
鬼故要揀黎睇

試圖解密
晚吹
BIG BOYS CLUB

我之前會上youtube聽加拿大中文電台既節目
星空奇談，有啲topic好聽既，有時就麻麻

始終都係外國節目 d鬼故唔夠本土性 聽落都無咁投入

聽我講恐怖野

港台 gimme 5 逢星期四有鬼故環節
不過高汁鬼故難求
好多都好ON9

推 好鍾意聽雲海
不過宜家不定期更新
冇個個禮拜聽都係爭d
903冇鬼故/靈異節目
以前聽E記都幾好聽
仲有好多好dj都走哂

當然係Youtube既Professor PowPow

雲海依加個格羅茲尼質素差咗好多
有時幾個鐘一個節目
結果絕大部分時間係同佢d fd吹水
無人監住佢 真係變咗吹水節目

youtube search 恐怖熱線

經典果d 道士袍 唔知幾多屍命案 大頭怪嬰都聽過晒

the new one also?
not by mr poon

新果d好多都好悶下
巴打有無個別幾集推介下

i know but it if free

you can search in google there was some online radio program that cover supernatural stories and topics

I remember many "sifu" has his/her own radio program talking about stuff like these few years ago

Jemdogdog 恐怖一粒鍾
又好笑 好恐怖

Ching 識野

終於有同好

本身都有聽開極度深寒

以前big boys club有條友專講陰謀論, 咩new world order、丹佛機場、光明會卡牌遊戲，依家好似冇再講呢類，變晒鬼故同ufo

網台幾好
熱時百鬼夜吟講鬼故為主
都勁恐怖
奇奧研究社講好多神秘野
訊息量好大，純粹想聽黎驚嘅會悶
MIHK好多恐怖節目
講陰謀論都有2個
仲有個節目恐懼鳥主持
都幾好聽
不過有時99地，好似偽科學咁

唔係fans，聽咗幾集
一半係吹水
幾次頂唔順聽其他野